聲優愛好［35］前田佳織里

前田佳織里
暱稱 かおりん
出生 1996年4月25日（22歲）
所屬 Amuse

代表角色
雙葉亞里亞《偶像活動Stars!》
真理《Back Street Girls -極道少女-》
櫻坂雫《LoveLive!學園偶像祭ALL STARS》

日本福岡縣出身。
愛好是聽音樂、看動畫。
特長是麻將、唱歌。
高中的時候在老家福岡做樂隊活動，還和朋友一起在錄音室里創作歌曲。在想着要和大家一起從事「表現些什麼」的職業時，通過少女漫畫「聲優かっ！」而知道了聲優這個職業，並逐漸被聲優職業所吸引。小學的時候也曾在朗讀劇中擔任過主角。
曾在高中生樂隊大會上獲得准優勝。
喜歡演唱Chatmonchy、LiSA、Girls Dead Monster的歌曲。
喜歡閱讀向達倫、《魔域》、宮部美雪的文學作品。多次閱讀安房直子的作品集。喜歡幻想類題材的文學作品。

あなたの理想のヒロイン 桜坂しずく（CV：前田佳織里）

LM

かおりん正哦

祈b LM。又可以留意多一位年輕肉體

左

why not both?

新po留名

等動畫化

新人

嘩！有冇更多資料

大西沙織さんという普段は地味だけどナナシスの時は可愛さ7倍になる声優wwwwww

真係ベルまま

Btw都係個句

大西ファンあやねる好きなやつ0人説

もちょ

鍾意佐先過大西好尷尬

睇ちょろい果陣明明ok,但後來唔知點解好感度越來越低，係咪因為肥仔既錯？

sample size太細，可能係肥仔，可能係輩先同老爺爺太勁，可能佐真係咁

我都有一個時期，會睇佢

大約佢唱完Butter-Fly之後再加其種因素就

做細有細做法
不過到佢要做大，仲維持細既做法

唔係核心推既自然生厭

呢個天 我可以

AJJ

次回のアニ雑団ゲスト決定です！
三人も！！豪華だぁ(*^^*)
アニ雑団は残りあと2回。来週も楽しそうだぜ♪
みんな見てね〜☆

9月11日(火) 21:00～22:00
松井恵理子・松嵜麗の声優アニ雑団♯116
ゲスト：五十嵐裕美・山本希望・佳村はるか

又....

咁先正常

人工ge去處

其實我都鍾意欅坂 想同佢一齊追event

你有咩唔鍾意

兩個都有果件恐龍t

係咪我有filter 定點, 我覺得而家聲優單純唔計職業, 淨以一個女仔嚟計, 好似平均仲靚過主流 idol 嗰d....

(淨係計様, I mean, 淨係以 "様" 去排 "様" 呢樣Object )

[非聲優話題] [社會研究]

你睇得少idol啫
不過我都係，所以我哋嚟召喚lisa巴喇

講還講

我屌你呀

我就聲行先

係 真扎把聲真係一流

LiSA 巴好似有睇idol?

關我咩事

まりり正呀

老女人....就像慈母一樣(technically, literally)

好多書

漫畫

訂左件

我DD唔買了

上面話買左個位都唔係單推la

我係單推wo

就算係都係單推真礼唔係單推ともり掛

最愛楠木

真礼慘...

佢而家應該係坐關係者席

Idol 靚d

個時間表真係癲

佢勁姐

原本都想講但望咗一望佢身上啲goods決定收聲

D 公式哥哥都係成身goods入去 唔係問題

現實既定春

who follow me ar

你黎？

ging..大學生

未又係工程狗

gay

都好 有野讀下

佢真工程
好過我呢d

tkmn.....

工程邊有分真假...

讀工程ge人有分,我就係假人la haha

ruru ig

here d ching ho lun ging

真工程假大學

到底大學生嘅身體係咩感覺

鯨大都係真大學
巴打外國u 仲勁la

個個都高學歷

u乜鬼，垃圾college

Rurucan 有ig了

今日既can丁目，好鬼閃

グレパラジオ第2回、どうしたら人と仲良くなれるかという話題で「扉をこじ開けてくれる人ですかね」「大西沙織さんがそうでした」「あのぐらい来てくれると大丈夫になっちゃいますね」と藤田さんが大西さんの名前出すところ良かった

勁..有大學讀

依家先拎到

一隻都冇買

我淨係買左 animate 版
vol. 6 冇問題

冇錢買

同大家介紹下，荒井瑠里

唔好話我剩係講大西

你變咗
我接受唔到唔講大西嘅lisa巴

LiSA 巴 DD 左

Idol最高

好嘔心...

多得你個fd

佢只係比人鹽 去尋找精神上既慰藉......

我都係唔中event去搵慰藉...

有冇人會好似我咁專一?

有

有，但係唔係你！

呢句真 次次見親內田巴都喺水瀨event

我

講lisa巴嘅大西巴呢

睇怕大西晚晚1200打機打到0200

wow左

咁唔係個個星期咁忙嘅

寫得做個瀨字的係咪町民

水瀨bb好可愛

水瀨bb

大西：一直為到你的照顧，真的是不可或缺的存在

Kuma:我也是

中居正広が“声優の容姿”に「チンチロリンみたいな人もいるんでしょ」 激怒する声優ファンもいるけど……

花守ゆみり
9月29日発売の「カードゲーマー vol.42」に花守史上初(だったはず)の表紙を飾らせて頂く事になりました！

好多頁冇見過大西了 冇乜動力生存落去

聽日就有啦

快d死

有大西睇既每一天都係good day

我仲頂得住 Lisa巴唔好灰心🔥

💪

明明有can丁目

國府田マリ子

話推個啲有邊個聽呀

原來lisa巴都冇聽

你聽返早兩集直頭有我個名啦 咪搞笑好冇

你變咗

仲有2日......

一路都唔聽can呢啲垃圾
睇としたい識郁嘅大西好過
我想講小白個number可以係6(西班牙)可以係8(球會)

又比人讀

咁早出咩

流出

としたい都係垃圾

不過依星期kuma生日回
有大西真情表白

Pug最高汁

邊度有流出

唔好提toshitai呢d垃圾節目啦
除左提供相之外仲有咩用

咁又真係仲有用

要開始催婚了

已經特登講一講小白，係唔係曲到咁都要講明

我不嬲都話冇聽キャン不如唔好話自己大西推

我單推

花守
重拾興趣❗️❗️❗️

咁要我寫定幾張悔過書....

寫キャン丁目聽後報告仲好

仲玩PAD?

仲玩緊...

太多radio冇時間聽

你dd就唔洗討論啦

課咗五年冇玩過…

太多野做冇時間聽radio (一心不能二用....)

大學生係唔同啲

零龍喚士・ネイ(および究極進化5種)
CV:鈴木愛奈
・玩龍喚士・コットン(および究極進化5種)
CV:諸星すみれ
・博愛の彩龍喚士・イデアル/偏愛の凶龍喚士・イデアル
CV:花守ゆみり
・静観の穏龍契士・リクウ
CV:村瀬歩
・霊龍契士・ラジョア/漂浪の霊龍契士・ラジョア
CV:利根健太朗
・極醒の青龍喚士・ソニア＝クレア
CV:鈴木愛奈
・極醒の緑龍喚士・ソニア＝フィオ
CV:花守ゆみり
・遊刻の時龍契士・ミル
CV:諸星すみれ
・流焔の鬼龍契士・スオウ/浮雲の鬼龍契士・スオウ
CV:村瀬歩
・黒鋏の断龍喚士・ロシェ/愛執の断龍喚士・ロシェ
CV:鈴木愛奈
・転戦の師龍喚士・ヴァレリア/要撃の師龍喚士・ヴァレリア
CV:鈴木愛奈

屌你死肥仔開左驚六年先識請配音

我廢姐,

課金先❗️

得水龍女同miru
不過個ac都送咗俾人兩年

得零龍x1 水木龍女各一
彩龍根本抽唔撚到

nobody

而家係f豬o既天下 我愛高橋李依！！！

大佬呀…

點ar

ともり呢？

超正！！！

又幫垃圾gamers 打工

你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

ho jeng add push

清水灣...

又少個海外勢

挽留

AJJ Happy Birthday~

係可惜
雖然個人對佢好似無咩好感

泡菜第一次大Event就咁大面子

生日快樂

點解冇好感, 佢做過Ｄ咩

以前某d發言 雖然年代久遠都唔太記得佢講咩

井口因為自己嫁唔出已經黐左線

搵一個長久有恆心既豬真係唔易

不過咁少野就退

希望做到祈妹隻豬

不過佢推咗大西好耐la

同埋退未退
洗唔洗特登打篇野，好幼稚

我為左去武道館live，冇去食嫲餐生日飯
結果以後都冇機會再食
唔通我又話大西累我的一生退推岈

我都引退了 大家88

我都引退了

是新朋友?

上田正呀

內田巴個個都話正...

正就要講 推就自己收埋唔講

內田正呀

信長之忍有埋佐倉 記得抽

水瀬正呀

(wow)而家先聽返早兩集@living，最近@living收錄時間同toshitai差唔多鬧鬧成日走去搵佢兩個同食7-11啲嘢
同埋仲發緊lonely home夢

loney home最積極都係鬧

給女孩子一個家

水瀬Ｄ黑歷史

其實點解我load唔到bilibili啲片

原來有大王有翻到我啱啱講嗰段東山

當年海女我追住嚟睇，之後睇點兔時搵返轉頭先發現已經見過真人 原來咁快就手5年

早5個鐘去排 點知抽到最後列都未棄啦

特登東京去福岡 而家坐最後仲要咩都睇唔到 又冇mon

係T呀

聽到把聲已經好開心

我寧願訓多陣

咁俾個位我

到未

訓多陣先

開波la 點兔再見👋

好仆街

好彩我平時都係睇youtube
又睇到樣又聽到聲又免費

收到風你最前

この度は、「信長の忍び」第14巻TVアニメDVDつき初回限定版イベントチケット優先販売にお申込いただき誠にありがとうございました。
厳正な抽選を行いました結果、残念ながらチケットをご用意することができませんでした。

ご理解、ご了承くださいますようお願いいたします。

屌佢個閪 棄推

又真係買

垃圾水有冇咁撚多人睇呀
12隻都唔撚中
做ともりる單推算

12隻 ho rich

CD嚟啫
(雖然上次4場同人夾咗22隻BD一場都唔中)

原來真係要用相機

第一張我渣機

投左十幾期melody flag仲未讀嘅我都仲未棄推
共勉之

😑

デブからすれば好き放題セブンの商品食べれるポジションだからな
媚びるのも当然である
病気になって倒れて作家変わったらどうなるんだろう

禽獸

健叔已經結左婚

吉岡茉祐「 」

咁講我

唔?

好似係同三大個radio

咁都想做話題

雖然實話，不過得罪勁多人

圖一最後嗰句睇唔明 想要翻譯

這個行業果然很奇怪
業界人士同聲豬們都心照, 唔怕啦

今日又洗唔洗屌㭍日職棒

6局上1out
又係益力多……

完美自爆自己係宅，雖然本人否定但加咗san字就係證據
利申n6

Oic

益力多最近好撚勁牙

我仲係唔明

變左聲優(的腋下)愛好post

直接無視頭3句，單純爆佢個甥都係宅(?

終於8局

我巳經當左A-music stream係節目既一部份

睇緊愛美個妹

完8局，6:6
係時候估入唔入埋延長

chu chu yeah

？

每週必播

岩岩個首原來旋風管家
唔怪得咁熟

Kokoro pyon pyon

今夜のエジソンは22時30分から放送開始です。

ドルつか
真係冇問題

自己歌www

播我hawks就一早收左工la

上田..

Nagi

睇黎內田已經過氣

係時候到我水瀨發揮喇

當然la

真扎

你地得結婚同交換username 兩個option

大家好 我係內田巴

早見沙同大西沙

幾時先叫wug上
就收皮都唔叫

希望下星期唔會延長

幾時完季

11月先完季

襯呢個機會大家一齊學睇日職咪唔洗煩

係咪有得賭 咁可以學吓

呢個世界有咩冇得賭呀

咁我都要揾地方落注

記得以前睇touch 同幸運四葉草 果陣試過了解過棒球

有冇得買延長

貼0.99

不了，睇返英超同f1好過

渕上舞(声優)
晩ご飯を食べながらYouTubeを観る〜という、すごく若者みたいなことしちゃった。
現代は本当に娯楽が豊富ですね。

ミラッキ（大村綾人）
あいキャン、お誕生日おめでとう。健康第一でいきましょう。よい1年になりますように。（24時間ぶり2度目）※コピペ #キャン丁目

睇棒球要跟邊個聲優？

加隈亜衣(30)

緊係內田/優木かな
唔通好似某d人咁睇隊萬年包尾咩

加隈亜衣 (媽媽)

去唔到

不過A&G 垃圾event 算把啦

突然之間好想返町

已經被討厭了

好想聽Innocent flower

想睇鈴果同媽媽但cg真係唔啱

正如我唔啱t7s同刀使, 你地睇好感概, 搞到我有罪惡感

真扎開球禮合作

全程甜笑可愛到爆😍😍😍

尋日唔得閒無回到
其實間島無講錯，根本成個行榿好似向住個唔一樣的方向發展

就拎CD 而言如果唔係你推ge聲優唱, 只係一個同名同樣同聲ge歌手唱你會唔會買?

更嚴重d, 如果你唔鐘意首歌?

加隈細佬今晚一定瘋狂同kuma慶祝

真係會買

But間島句野又係下克上既正論

自己事務所既人最近先上空

我意思指個 “歌手”係類似雙胞胎咁,一個純做聲優,一個純做歌手

dim ar

其實我會咁睇，聲優究竟佢工作只係配音，定其實算係藝能人之一？當演戲嘅演員都要走去做綜藝/唱歌，咁以聲來演戲嘅走同一條路係咪正常呢？定係呢個錯誤/走向一早已經發生而只係喺聲優界遲左發生而特別明顯？

講咁多做咩，睇得開心咪得
唔岩既自動會棄架啦

Agger

愛衣推請開始做好心理準備

TVアニメ『叛逆性ミリオンアーサー』のOP主題歌にもなっている大橋彩香さんのニューシングル『ハイライト』が11月21日に発売されます！

鈴木xx 真係好似劉馬車

有無人差t7s星期六飛？ 有的話想搵人夾抽二

聲優粉絲們應當全員認識的「次世代人氣女性聲優十傑」

呢張我諗應該都可以入到經典

富田美憂、鬼頭明里、石見舞菜香、赤尾光、楠木灯、島袋美由利、和氣杏未、小原好美、木野日菜、以及大森日雅
全部都好qq

?

鬼頭明里 和氣杏未 大森日雅 赤尾光

其實都唔次

全都是我老婆

楠木同和氣之外其他可以比你

講下就係你架啦咩，收皮啦

比左負皮 希望你檢討下

アイカツ 得桑原貼左有上田既相 好彩冇飛去睇 原來咁少戲份

收番

正牙

9月13日

唔好自己嚇自己住啦

有咩事

佢地驚生日有重大發表姐

kayanomi 找數未?

かやのみ
‏@_kayanomi
9月8日

みなさん！ 本日更新予定のかやのみですが、更新が少し遅れます！ 準備完了次第予告いたしますので、少しだけお待ち下さい！ #かやのみ （スタッフ）

少し

一向遲一個月，兩星期我都當少少

預防勝於治療

支那雞

「大原さやか朗読ラジオ 月の音色～radio for your pleasure tomorrow～
」12/1(土)に約1年ぶりとなる公開録音イベントが決定♪ ゲストに、新井里美さんと大西沙織さんがいらっしゃいます！朗読あり、公開録音あり、一緒

去搵瑠美

估唔到大原仲會揾佢

もちょ係咪剪左短髮？

個張假髮掛

依粒桃假架

成個愛生咁

雖然
但都順眼

做乜成班哭喪咁，へあちぇん又唔係新專題嚟

流晒口水

眼殘無望到へあちぇん
無事發生

其實我主要講緊im@s嗰邊，但mon post撚一入去就咁講好似好串先喺呢邊講

有邊套有共演？

好耐之前
有張合照瑠美都有份
等陣搵下

冇追開 唔撚知

【ほし×こえ】東京公演で嬉しかったことのひとつは家族や友達が観にきてくれたこと！なんと大西沙織ちゃんが来てくれました…ええ子や…そしてお母さま美人…♪( *ˊᵕˋ)✩︎

沙織ちゃんと共演中の「アクティヴレイド」もぜひ！
さあや。

講左 冇人理 又或者冇人睇字

佢地唔係"full time "豬仔

上星期就一人一張
今個星期無人貼

molamola

7仔>>>new era

as you wish

Sor

白銀意志果時，都好睇佢咁

今晚六合彩

笑緊你地呀

聲豬比錢最多見面、握下手
棒球員已經諗緊今晚拿佢嘅棒球棒同女聲優點玩

但聽講當時撞柱條友好似係已婚？

福田秀平仔都生埋啦

冇影響

不要再說了

同棒球員都幾好丫 幾正氣
除非佢收皮啦 唔係都阻唔到我睇

好過為左養牛郎而做AV女優

成日覺得好熟口面,發現原來自己有好耐以前有件衫個花紋一模一樣,唔通呢D就係命運?

just becuz they r all MADE IN CHINA
利申9估

同我呢？

U記出品

兩頁

咁係咪唔買先

淨係印個名都要買啦

21號抽左未

留名

巳買

挑！哂命

【特番＆Web最速上映】
AbemaTV特番＆WEB先行上映が決定しました🎉

日にち：10月10日(水)
特番：20：00～21：00
先行上映：21：00～

出演：大西沙織、安田陸矢、久野美咲 ほか

我正氣師

呢個翻譯

d人好鐘意講我女朋友個名

人気声優・梶裕貴さん「声優は表に出るべきではないのかも。もともとキャラクターありき。その後ろで声をあてる存在」

お前が言うな

チライの声優に水樹奈々さん、レモの声優に杉田智和さんが決定いたしました！！
数多くの作品で大活躍されるお二人の満を持してのドラゴンボール初参加に、ワクワクが止まらない！

大西與小鮮肉

na~na! na~na! na~na! na~na!

今集正

好孤單

男嘉賓就坐開d

生日快樂

Btw 邊個影...

へごちん生日快樂

d人話北海道景

Pick-upVoice 9/26発売号 特典のラインナップは斉藤朱夏さん、岡咲美保さん&前野智昭さん、茅原実里さん、佐藤流司さん、petit miladyさん、阿部 敦さん・落合福嗣さん・熊谷健太郎 さん、大野柚布子さん・沼倉愛美さん・大西沙織さんです! ※配送はDM便と宅配便があります。

愛衣生日快樂

你睇下北海道幾度先啦

唔知係咪同一道地方呢

可惜陰天 邊黎？

北海道美瑛町四季彩の丘

Hassy

本來極唔like 呢本d 色水.....

有人話係附近的富田農場

不過又要

呢個地方全部都係呢堆野

今個月GANGAN GA好似遲左？

大橋彩香 Ohashi Ayaka

今天09/13是彩香的24歲生日，在此祝賀彩香生日快樂。

過去的一年裡，除了本土不同角色名義的Live/Event還是在5月份的門票完賣的Special Live外，即使在海外也參加了各大大小小的活動，令到各位Fans能夠不用特意出國也能觀賞彩香的演出。
而在Twitter的Follower數也超過了10萬接近15萬人之多。

接著一年希望彩香繼續給各位Fans/觀眾精彩的演出！

By Admin

乜LiSA巴都睇籃波

睇左好多年啦 係近年冇睇
利申：熱狗

「声優アワード」一般投票、MVS（Most Valuable Seiyu：最も活躍した声優）部門・中間発表

1位：神谷浩史
2位：宮野真守
3位：前野智昭
4位：細谷佳正
5位：小野大輔
6位：古川慎
7位：上村祐翔
8位：梶裕貴
9位：鈴木達央
10位：江口拓也

冇神?

神谷唔係上左神枱唔再拎？

會唔會走去望下個3x3
15年刺撚

更接近終點了

千夏又出賣

佢知邊個影

又多一個同大西既愛好「銀魂」

同祈、祈母一齊去左睇真人版

親家奶奶

千讚個 同閃似係暗示緊影相條友係男人
影嘅人又係予約左嘅嘉賓，即係聲優機會大啦
會有邊個人選？（除左神 ）
可以開定香檳未

係咪去北海道見家長

我都仲係保留係87會(或者就千夏本人影)
畢竟佢地講過話會去北海道
不過大家懂的

【熟肉】高橋未奈美的「美、没有自己人」＃11 (外景回 嘉賓:西明日香)

泳裝回開始，笑死

只有扎能超越扎

祈祈

老左十年咁

Btw 巴打你走先...

胡洪釣同水瀨祈好似

能登radio自爆已婚+有喜

川澄

頭先睇個post轉頭又無左
睇定d先

無野了
睇twitter都講緊

酒

妊娠

即係晚晚做愛 中出

可能佢都一早知呢

茅野結得婚未？

都差唔多40歲了,恭喜

過30又有人要好結啦

我全都要

21號見？

神幾時先肯埋單

石上都30了

能登做老母每日點過

能登麻美子さんの子供のメリット
・能登さんが母になる
・能登さんの愛情を受けられる
・毎日能登さんの声が聴ける
・能登さんを毎日見れる
・能登さんと交友ある声優さんと会える

能登麻美子さんの子供のデメリット
・説教される時、優しく低い声で怒られ咽び泣くほど体が震え上が……ああメリットだ

而家投胎趕唔趕得切

派左彩無可能了
千夏個胎可能得

ともりる雙馬尾

好qq

對腳

新世三

我世一

西武出番池袋要好耐

dat ass

點解鬼頭可以成個唔同左咁

大西原本唔係打算試主角，我估應該係 千夏果個角色

從來未推過已不在,這個人 卻留下不少虛構角色

突然又見人twitter紀念佢

今週の大西沙織 #ラジカン #パリパリ

媽媽

腳膠

t7s D1全落 有無人有多飛

Mama

悲劇

左係邊個

戶松

佢起碼都搞到佢個細佬個仔做佢fans

肉松搞到好似小松咁

有隨機check
暑假個轉tour第一次睇live買晒同行牛 有日係早一場同個架仔攞咗飛 最後條友冇出現空咗我隔離位 嚇到我瀨尿
btw而家ともりる仲多job過我水團推個個

點都好
今晚香港時間7點有ともりsolo試聽
希望各位多多支持

東山好正呀 又有禮貌

arm ar

個位對正內田佢先show我幾下 都係東山好

等睇nao’s kitchen煮神戶牛

呢個歲數就唔會諗生仔啦，個風險咁大

愛衣個O好似愛心
松張張唔同樣

個fc 好良心, 唔洗逐樣分開又比

(~2013)

C3AFA 新加坡 11月30日-12月2日
I LOVE ANISONG 第一回嘉賓名單
angela
EARPHONES
山崎エリイ
GARNiDELiA
May'n
西沢幸奏
SPYAIR
Tielle & Gemie from 澤野弘之 [nZk]
TrySail
下年c3 TrySail 會唔會大D機會黎

EARPHONES
山崎エリイ
TrySail
黎一個就夠

Who

香港生性唔該

明日は京まふか。
エジソン終わって、明日の朝、京都行かな。
大変だな。

生性都冇人睇

今日竟然唔洗屌日職棒

想溝大西

FF下好了

真係無人多飛？

分左俾人

做咩事

+1

影分身嘉賓 會唔會唱到斷氣

今日個look夠老土

星星衫+1

也打 也打 也打

耳呢

雙重人格沙織

Cutter

冇手足問到八王子未既？？？

我琴日已經到左

慘呀 咁遠

琴日物販買唔到螢光棒
今日再排過

唔係A B應該買唔到？

琴日b 200幾都買唔到
今日b 49都驚驚地

好彩買到

前晚見到清寄倉 原來係過嚟掃貨

呢度好似好多清係現地

我係附近

係咪兩點開場

開場1點

午場無飛 等夜場

屌喇媽 坐特急先

特急都趕唔切啦 半路先入場 偽町

Btw冇物販整理卷連物販都冇得買
整理卷又派晒 即係你冇得買場刊
但我有場刊多 6000yen 殺唔殺

有整理卷多

別有居心
搞音樂

437

單馬

今日著得好普通

補水了

直接冇咗一半

垃圾nico根本睇唔到著乜

大家都睇nico 定其他link?

Nico

VPN?

入完場就可以熄

又嚟讚自己

唔知點解我個 vpn 用左佢都話我係國外

水已經沒有了

我都係

有種久野先似主角感覺

大西沙織さんの名言、社畜が癒される番組

正到

忍唔到手買左3本

祈真係好正

睇生放送要開住VPN登出再登入一次

下次試下

thx

今日個出場人氣差好明顯

Lisa巴好波

好jeng

我町町.......

wwww

最鍾意都係播完cm返去見到佢成個人趴喺張枱度嗰下

因為冇食玻璃，不過真係好軟

會唔會有人覺得大西後面講錯野

利申：唔覺

GGO 有事後通販

率直

今日刀使兩母女都單馬尾

一の太刀

種田個件唔係紫色咩 ？

好有砂糖平時啲filter feel，應該用開手機app影唔係後製所以真礼up都係咁樣冇filter前

邊度？

成件變左祈妹個件色

Btw 真礼會唔會痴得祈妹太埋

應該講社畜個句

松岡生日快樂

ＴＶアニメ「ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。」のラジオ番組が配信決定✨

パーソナリティは大西沙織さんと、安田陸矢さん！

なんと、番組の公開録音が9/30(日)に決定！
応募も開始しましたので、詳しくはこちらをチェック📻

Weekly Mission <NEW!

好多radio，又少日抖

想去

自從animelo之後親近左咁多

回合結束

寝言でつぶやくベルさま。
可愛いジングル用の寝言台詞を募集。
ベルゼブブに寝言で呟いて欲しいことを募集し、採用されたものでジングルを作ります。

例：「もふもふ…もふもふ…もふ」「もう食べられませんよぉ」など

呢個好正咁

不過大西應該用唔返閣下個語氣

美保個感覺好似日高

愛衣讚大勝利

D corner似某肥閪作家諗出黎

唔好掛

送刀叉做禮物, 第一時間諗起石頭門

もう食べられませんよぉ呢句根本係夢話定番

有人翻譯左留言

PS
仲有SAO個先行上映會

佐小姐後宮起火

希望大天使食得到佢期待已久嘅松岡漢堡

ポプテピピックイベント、中村悠一と杉田智和トークパートでの一問一答

「帰ったら何する？」

中村「(杉田は)シコるだろ？」
杉田「言うなよ！シコるけど。中村は？」
中村「シコる」

次のコーナーの水樹奈々と上坂すみれ

上坂「水樹さん帰ったら何するんですか？」
水樹「しないよ！？」
上坂「水樹さん帰ったら何するんですか？」(2回目」
水樹「すみれェ！」
上坂「水樹さんの罵倒、いい…」

我ge焦點係左下

明坂 聡美
‏
Roselia卒業しました！
みんなありがとー(*＇∇＇)

又一個畢業

渣車 ？

美保喺聽愛衣段錄音嗰陣笑得好sweet

松岡sweet啲

唔係我地sweet啲咩

未睇名以為大西巴

喺我心目中聲優post有咁gay嘅句子10次有9.5次都係你

我只會 hehe LiSA 巴

好gay

R團遲d得四個人

陰毛論 遲d先出個代役 等你地抽爆個品川event 搵多水錢

幫大野巴QQ

每次live都換人

ロゼリアファンミ、最後のあけしゃが大声で言った「正直、燐子は誰にも渡したくねえ！」泣きそうになった

想問下你係 邊個

花守lo 唔通江口咩

認唔到

好正

依個都好正

松岡禎丞さんのオリジナルラジオ番組「松岡ハンバーグ」！10/1(月)配信の第12回に小林裕介さんが出演決定

佢地真係好friend

到底鬼頭乜嘢事

熟了

我想睇人唱k

大西「閉所恐怖症に大きな音も苦手です。あとは近知った、鼻から体内に侵入する“殺人アメーバの話がこわくて、鼻うがいをすることができません」

後者我明白，我都有諗過

做乜鳩

嘩！涉谷大電視

哂撚哂d＄

好可愛
嚟緊又有點兔睇

點兔真係精神食糧

右邊
左邊

樣都見唔到

睡眠不足 頭髮緊差

唔好打機啦

まちこ消えルール

你地去埋我個份
我去岩手

要係香港做功課

冇預過你會去

えーで
由気

有點(廢)兔(萌)睇就有生存動力

唔知神送咗咩禮物畀愛衣呢

3ldk

唔想衝上枱打人

日子又閪過人
揀正祈生日，阻鳩住哂

靠永世巴去啦

花守ゆみりh

【遠藤ゆりか】ファイナルライブ、待望のBlu-ray化決定！ 「遠藤ゆりか FINAL LIVE -Emotional Daybreak-」、10月31日発売です。きゃにめ限定版特典「エピローグダイアリー」は、ライブ、アルバムからの写真に遠藤さん本人がコメントで綴る20ページのフォトブックです

屌
邊個改個咁既名

h armony
h anamori

你地心邪

其實我又唔係捱
但見到咁樣著重個h真真係

可惜影唔到まみみ條褲，正面開叉

野村ig真心正，未follow嘅快啲

明日9月20日の21時よりニコ生特番「放送直前 乙女義勇軍勧誘特番！」の放送が緊急決定しました！
大野柚布子さん、東城日沙子さん、高田憂希さん、石上静香さん、桑原由希さん、間島淳司さん

又冇

野村個ig正在成日有清唱聽

忙呀大佬

登由気

睇返ベルまま個生放送自己都忍唔住笑出黎

撞町FC點去...

呢到由聲優愛好變左聲優event愛好 我係時候退出了

iktf

@LiSA..

唔會啦

學某啲cfu去SHIROBAKO推定新人聲優囉

投資

你講個d見人出名少少就話自己係佢新人個陣就推既cfu?
好侮辱喎 而家拎名份咩

有陣時單對單聽又唔係個回事

今次event好似好難抽，幫fd抽唔中

有暗示

唔一定要上位先推既

「大森日雅の夢の森」Birthday Party 2018，幾個fd幫佢抽都落左

唔住日本邊有咁多時間去，去得都去左本命event先，做古參嘅機會不是我的.jpg

乜仲fd?

fd

好核突

竟然有人信個假膠會員内田真礼講既野
佢一個月去既event仲去得多過曬呢到全部人

真

上星期迪士尼collection

咁樣講野都有

封面

短髮 不了

10/20(土)、21(日)実施

4th Anniversary Live
-FES!! AND YOUR LIGHT-
in Makuhari Messe

先日、先行受付にてチケットが完売致しました！
尚、今回の受付でキャンセル分が発生しなかった為、一般販売の実施はございません。
沢山のご応募、本当にありがとうございました！！

#t7s #ナナシス

有無cfu識人仲有星期六飛

利用他人成為聲優的夢想榨取金錢，日本近年「選拔活動詐騙」案件急增

唔好信佢呀

其實LiSA巴一年都去唔少event啦
好似係

佢自己去得多就話我

你咪又差唔多
所以打和啦

等睇腐女屙完奶自己d屎

每一篤都分開裝
再跟攻受cp疊上去

輩先

笑左

我冇話過我去得少

佢兩個去event 同我地落mk冇分別

ゆずラジ都聽到カツオ兄ちゃん個名

佢對巨乳真係有份執著
ojikan瘋狂登山

回錯

我落mk= Tour

我落mk = 遠征

日本人

日本去mk的確係遠征

AJ....J....

色情

po下title個個先

【「TOKIMEKI Runners」】デビューアルバムの発売を記念して、虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会による無料招待ライブイベントが2019年春開催決定♪「TOKIMEKI Runners」初回生産特典として抽選申込券が封入されます。ぜひチェックしてください！

希望到時得閒去到睇ともりる同みゆたん

花守本咸書正到

share ok?

冇買

有冇得預覽

終於出

等左好耐

qq

10月のガンガンGAちゃんねるは
「松岡と内田のガンガンGAちゃんねる」です！

ゲストに小倉 唯さんをお迎えします!!

咁請法咪有機請愛衣

一聽到kuma同其他人出街
大西個反應

佢自己咪又係成日同第二個出街..

等等

自己就得，其他就冇得

戀母姐

聲優養成所被大廈居民投訴噪音擾民要求停止教學，日本大阪地方法院判決原告敗訴

靚仔講咩都得架啦

邊個搶我老母

いわき明星大学学園祭／IMU Festival The Final
『声優祭』声優トークショー
月日：11月４日(日)
場所：いわき明星大学AV大講義室
出演：桑原由気・高田憂希・田中貴子
時間：開場13:30／開演14:00
料金：有料@1,500税別／全席指定

呢兩個真係痴q線

正職makeup beauty blogger#he

pyon ig幾乎全部係講化妝品

D lecture room可唔可以唔好改埋d咁既名

唔知以為請左d咩人

你地心邪

Audio Visual

由気av Fbi

呢到啲清好咸濕…

高質！

邊個唔知 明明有別名係都要簡寫

A.JJ...

幾時拍Animal Video

今日熊馬生日

另
10月新番《終將成為你》PV第2彈公開，動畫監督加藤誠，系列構成花田十輝，聲優高田憂希、壽美菜子、茅野愛衣、市川太一為作品配音

ruru 好似有呢條裙

表紙

憂憂.....

斷估平野

大西仲末有
自己一個

ruru 專著平野

表紙+>10 pages+ 調光正常

卡game個本

走先

有無人調布

不得了

做真礼弟 好過做老公

Why not both

你啱

骨科

神級event

976

佢同松岡兩個慢慢做

依家唔撚鐘意依個ip

キャラPVで流れる楽曲は、メインキャラクター4人による歌唱です✨
こちらの詳細もお楽しみに～😆❗️

🎵はっぴぃとぅご～！
歌：ユーシャ(CV:赤尾ひかる)、セイラ(CV:夏川椎菜)、ファイ(CV:小澤亜李)、メイ(CV:水瀬いのり

オラジオZ #48 公開生放送無事終了です！YouTube Liveでご覧いただいた皆様もありがとうございました！今回でパーソナリティの高橋未奈美さんが卒業となります。

而家連たかみな都冇埋
可以努力讀書了

一黎就交換contact
好懷念無人推嘅黑妹時期

柬埔寨兒童

大西同kuma 同出道果時一樣基本上冇乜得變化

係大西冇再點著短裙

太多大西推心存邪念

客觀來講對腳係正果期又著黑絲 唔係推都會有邪念

ho ham sup...

外人搞的合集

28號買晒飛未

995

996

今晚飲開唔到

下個月agson會唔會做 t7s特集

依家好似搵左節奏，令自己唔會食螺絲

下個post想開